俾少少意見 我跟ark買左LMT同REGN,佔左一半倉

REGN Cost 489/30股
LMT Cost 340/25股

想問下走定點好？愈買愈跌
係咪俾ark局尻左

契媽低位買，你就高位接貨

契媽中長期持有，你就博短炒

契媽話揸五年，唔洗驚

諗下點有百度唔買
超強業績，ev, 黎講上市
Ark有好多股要等收成期
買即升股賺錢啦

LMT. 你等疫情過左，大國又搞鬥大隻或者賣武器

投資問題一律建議del app （只限美女）

點低位先叫低
我入個陣已經連跌左幾個月

連跌幾個月仲買？

人地佔咁少倉，你成半倉，咩玩法？

見ark係咁買 諗住買一兩隻黎博個升浪

你係長倉定短炒先

短炒輸時間值。 呢種股 不如直接買ark

點解你唔買arkk?
呢個好多新手既錯誤都係見契媽買乜佢買乜
過一排就終於發現跑唔嬴arkk
當學野啦 又冇蝕

ark 買
隻股升
散戶跟住買
隻股再升>ark 升

ark 賣
隻股跌
散戶跟住賣
隻股再跌

我都有LMT 60股仲貴過你cost
但呢隻野唔洗驚，一年內必上380
但你覺得輸機會，坐艇徒時間你可以賣咗佢
我就唔急，慢慢等，唔好日日望佢就得

LMT年年加派息，坐貨有咩好驚